蘋果表示，除了手動讀取數據外，這款手錶還可以定期在後臺讀取數據，以創造跟蹤趨勢的記錄。蘋果手錶系列6第一印象：有彈性的外觀很棒| Aaron Pressman | 2020年9月17日|財富
在第一部分中，我們根據搜索數據和Gartner的炒作週期探索了趨勢，以瞭解什麼是暫時的，什麼是將要存在的，是否會因流感大流行而加速。今天將如何建立一個搜索引擎優化機構？第2部分：當前商業模式|贊助內容：SEOmonitor | 2020年9月16日|搜索引擎土地
作為SEO，我們永遠不知道谷歌的指導方針即將出臺，但我們肯定可以在第一頁看到品牌佔據中心地位的趨勢。2020年部分匹配域名：如何有效優化和使用|都鐸洛奇諮詢公司| 2020年9月14日|搜索引擎觀察
週四，微軟將推出新的Surface Duo設備，這是一款獨特的摺疊式手機，在谷歌Android操作系統上運行大量自己的手機應用程序。微軟Surface Duo摺疊式手機回顧：非常漂亮，但它有多有用|Aaron Pressman | 2020年9月10日|財富
這種與受眾建立第一方數據關係的趨勢是長期的，而且會比冠狀病毒危機更長久“我們越來越習慣於這種不確定性”：BBC全球新聞主管在廣告資助的新聞| Lucinda Southern | 2020年9月10日| Digiday
但共和黨和民主黨已經努力扭轉這一趨勢。亞裔美國人是新的佛羅里達州| Tim Mak | 2015年1月8日|每日野獸
這一趨勢尤其集中在沿海國家，那裡的婦女更富有、受教育程度更高、更自由。男人總有一天會有沒有女人的孩子|薩曼莎·艾倫| 2015年1月3日|每日野獸
然而，隨著時間的推移，科學家們對這些人進行了跟蹤，一個明顯的趨勢出現了。為什麼你的新年飲食會失敗| Carrie Arnold | 2014年12月30日| DAILY BEAST
一個成功的趨勢制定者也許能夠引導一場對話，但病毒性仍然極難預測。中國的互聯網比你想象的更自由| Brendon Hong | 2014年12月27日| DAILY BEAST
儘管如此，民主統治不僅未能阻止這一趨勢，而且似乎加速了這一趨勢。是時候讓杜魯門民主黨人迴歸了|喬爾·科特金| 2014年12月21日|每日野獸
採用該方位的測站位於該點的西北方向。澳大利亞熱帶和西部海岸調查記述][第2卷，共2卷]|菲利普·帕克·金
在盆地的南側，有兩個或三個相當大的進水口，朝著地勢較低的方向發展。澳大利亞熱帶和西部海岸調查記述][第2卷，共2卷]|菲利普·帕克·金
但加納奇抓住了她的思想潮流，他驚奇地發現，一種思維習慣能有多麼強大。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
斯派特古德很早就看到了事態的發展趨勢，並認真考慮了這些問題。斯派特古德·貝恩斯|克拉倫斯·布丁頓·凱蘭
她最後的這句話表明了一些可能扭轉懷疑趨勢的知識或跡象。在瑪瑙大廳| Carolyn Wells